眼帶哥俾波台狗咬 咁大件事冇手足幫手？

眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假

只有中共同路人先同眼帶哥割席

推啦

cc台手足都頂佢唔順

唔會啩

抵啦

入去幫拖先屌

幫幫眼帶哥 就黎頂唔住了

快入啦

眼帶手足俾班狗咬到體無完膚

[/b]

tldr
條友自己係毒撚唔認 鬧交駁唔到嗰陣就會笑人毒撚 多次對絲打作出狗公行為
好串 成日引戰
扮清高 覺得自己係連登禮貌大使

延伸閱讀：
會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區 (by 人怪)

updated 31/12/2020 01:11

佢輸佢事啦 cctoy手足俾曬正評仲想點？

割啦 眼帶狗不代表時事台

佢睇喰種睇到傻撚左

我幫緊手了 但賤種哥係咁倒米

嘩屌 好驚..原來佢識好多區議員
搞鳩我咁點算

佢都係身體力行撐之前miss pun搞鳩白卡仔,不割！

佢變咗賤種